有無手足睇完西野七賴個pizza廣告就戀愛了

好想做佢店員

G

thx

g

樓豬係麵豉雞＝＝

死臭g

又失明=.=

樓豬有taste

西野雞=泥垃圾=有村雞